潮人攜心意卡到警總 促嚴正執法

修訂《逃犯條例》爆發連串衝突，警察總部曾被投擲雞蛋又拆招牌。今午(29日)有多個團體帶同果籃及心意卡等前往警總，盼警方繼續維持治安，令香港繼續繁榮。約100人今午1時許到警總，他們帶同6個果籃及數十箱飲品慰問警員，並高舉「嚴正執法」」等標語，指對於警總被包圍感心痛，而警方則派代表接收慰問信。
===
恰我唔識數手指？

被呢d人撐係會有咩野感受

潮人？

潮洲怒漢

潮州人

50 個都無喎

今次應該俾咗前期份數先有咁多人